點擊這裡與『周浩鼎』『鄭泳舜』展開激情對話

我無野講

tomorrow

用咩撚英文

反中亂港民建聯

8號啊大哥

都

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

香港人咪ethnic minority囉